其實我成日傷害到人

值唔值得俾人愛

我好憎自己

改過自新

樓主做錯左d咩呀

講野太直？做咩黎